新一年又有幾多隻肥婆陪frd去audition

無啊...我上次陪frd去audition見到另一個肥婆陪frd去audition..

另一個肥婆？

啥